【無人理】公共關係科跳過傳媒，自己開傳媒直播，其實好大獲

//晚上近11時，防暴警於撤退時向傳媒擲手擲式催淚彈，有人向警車扔雜物。有街坊指，防暴警落車後僅舉黑旗1秒，之後就手擲催淚彈。而同步在facebook直播的警察公共關係科（PPRB）人員，則避開所有催淚彈畫面。在附近街頭擺擋的持牌熟食檔主紛向傳媒抱怨，警方在年初一都放TG趕客，現場有小朋友又有老人家，批評警方不是，反問「係咪唔使做生意？」女檔主又指，她們是合法擺檔，獲准擺賣至年初三，警方反斥她是「搞事分子」，「仲攞胡椒噴霧對住我哋呀」。她慨嘆食材遭TG污染，不能再出售，即時損失過千元。

在警民衝突爆發前，售賣白酒牛油金菇的阿K表示，雖然今年有肺炎及示威活動影響，但生意額反而比去年更好，人旺丁又旺財，「賣到唔夠貨…… 我覺得今年百花齊放咗， 以前比較多遊客齋睇唔買，但而家多咗真正香港人去幫趁。」他又說，暫時沒有警察或食環署職員前來干預，氣氛大致和平。阿K在招牌上貼上「連豬」等卡通，被問到是否想藉此宣揚一下政治理念，他笑言「大家明㗎啦，明嘅人就會明，唔明嘅人永遠都唔明。」他又強調新年夜巿是本土文化，希望香港人能一直保留下去。//

仲要自己做埋旁白，以爲自己真係記者

其實呢件事象徵意義好大
極權主義又再進一步

今日克警可以示威現場做直播
代表下次示威集會就算係有申請不反
對方大可以安排幾個人做live，行近每個參加者close shot大頭

再下一次可能就執法時做大龍鳳開直播
證明新一哥好大喜功

推

國際戰線：求國際封鎖香港

只會搞到更多人唔信警隊

Push

新憲法要寫明 執法部門及執法人員（無論執勤定休班）不得從事傳媒行為

除非好似老彭咁對北愛爾蘭咁徹底解散重組
唔係我一世都唔會信香港警察

經邊個, 都冇人信 恐怖分子的說話

push

軍政府先有嘅情況香港有喇

無後果，點解唔做，你都on9 既

香港黑警 早死早著 家破人亡 永不超生

咁警訊呢

投訴投訴投訴

呢隊警隊只會越嚟越癡線

真正國家有國防部軍警管軍隊
警察只執行內部治安
根本唔會有權玩嘢

公共關係科=官媒

佢自己開搵鬼睇
之前班狗官開live 都無人睇啦

你唔好話，大把藍絲會睇

有無人睇唔緊要

但佢鏡頭會狙擊啲無犯法嘅市民

同起底藍絲裏應外合

俾藍絲睇 port到佢fb ban

咁其實都公平既，但佢地影到乜先

我立場係

大公文匯開live okay

但警隊作爲政府行政機關
自己開live去監視市民
感覺不恰當